豐澤買喇叭

是咁的 我想問豐澤網店限定嗰啲喇叭有冇得去實店訂
我睇啱個audioengine 喇叭 啲店員話依家冇貨 其實店員手機係咪永遠都唔會show有貨?

上網買

即係店員fake我？

<<<<< 網店限定 >>>>實體點有呀!!!阿生

依家仲有人豐澤買嘢

實體店有貨又會有人話網乜撚野店限乜撚野定

其實啲sale係咪唔知網上限定有冇得訂貨

有啲現金券

我去嗰間豐澤個個職員都話個倉冇貨咋 有貨就可以訂喎
媽 我好亂

網站寫無貨就耶蘇都幫你唔到 有貨但話網站限定就係唔想幫你

我好好奇 係咪冇人喺豐澤訂嘢

都幾多 不過係家電多 好少客落嚟要訂網店限定嘅嘢

你隻嘢要去高級店先有好似
試吓圓方

圖方無架 依隻野無門市有 佢地都唔會幫你訂

有得訂但係都mark網店限定 玩死人咩
btw 多謝sale巴打

知唔知幾耐入一次貨

冇人同你講實店個倉同網店個倉係同一個
可以係分開部門,貨都分開架
咁有咩咁亂

Exact7ly

問咗代理都話無消息

慘